廣告可唔可以改double click

成日都click 中廣告
可唔可以改用double click先係入廣告